1000M上網問題

話說我自己本身用開1000M上網
琴日換左新機就限死我去100M
D線同ROUTER冇郁過 係部機唔同左

ROUTER: R7000
CABLE: 5E
老母: 技嘉B550M

試過插晒唔同PORT位更新埋REALTAK都係唔得 有冇巴打有頭緒咩事

router setting ，lan 果到set左行100mb??

換返部舊機

睇左好耐個ROUTER SETTING 搵唔到邊個位SET LIMIT
我用XWRT firmware 巴打知唔知邊度SET

入左堆填區 仲有冇其他高招

之前上網睇過你話1000mb實際用到100mb係合理㗎喎因為你啲硬件有上限諸如此類

將個上網速度除10先係你真正速度

我之前上到700 應該唔關事

好似無左，sor，近排換左router隻舊野有得set，呢隻新野無

我覺得似係插左新老母版問題
但B550M冇理由用唔到1000M R爆頭

求救一推

開呢個黎睇睇

已經SET過 都係咁

你其他device 插線行唔行到1000？
例如ps4

換條cat 6 cable 試試

除10 咪鳩up啦

純Download文件野可能係 但顯示都應該係1gbs 我都係1000mb lan show 都係1gbs

換過條線, 有啲假線標Cat5E, Cat6 不過原來Cat 5 黎

去ssp 買條Cat 5e 20蚊有找

想要靚線又比得起錢嘅可以買水牛牌lan線
日本牌子

mb and MB

最後換條CAT6搞掂左冇事
麻煩晒各位巴打